石禮謙：又講人話？住劏房慘過坐監？

算啦，比佢唔洗被制裁當獎勵

誠哥借佢把口出聲

push

佢一直都講人話架啦

講啫⋯⋯
冇成本

呢條仲正 講到明親共派冇思想 政府係將軍佢哋係士兵 叫佢做就做

佢雨革時都係同情學生

去到我地大姐個時間

佢個訪問有幾長, 不如一次過播晒出黎

Of course

反喇反喇
李氐派亮劍

聽講佢自從個肥仔波比人揸過
大受打擊所以行為都變到怪怪地

講姐 又唔係佢住 佢起樓的

跳船真係跳得快

佢對政府躂訂